當有啲人心郁郁用中國貨，就輸左香港

你話香港輸得曬咩，我覺得未。
只要推翻普通話同粵語就得，請支持英文。